冇人知道呢隻係咩昆蟲？

頭先喺一堆文件到發現佢， 一開始佢就爬 來爬去， 之後我啲貓一追佢 佢又識飛。 真係未見過 有冇人認得佢係咩昆蟲？

科莫多龍

蝽？

飛螞蟻

應該唔係。。。因為佢身長接近成年人一隻手指公

螻蛄～